幾時先有小圈子過濾

幾時先有小圈子過濾
有時太多小圏子post, 想睇非小圏子post 一頁得幾個